我現時自己肯做數

我現時自己肯做數 唔識知自己敢問lecturer
希望會做得好 gpa會爆4

樓主有冇興趣加入恒管大家庭？

晚晚叫含管仔女lam 我屎眼